Nokia 重量級新機「X」月底亮相？

無瀏海 不了

iPhone 殺手

好似係低階黎

好柒呀做乜要抄iPhone名

好似係iphone 抄nokia

iPhone 6打後都係垃圾

6s 有幾垃圾

梳梳梳
6s打後先岩

Google下都知Nokia X早過iPhone X

ifanboy係咁低智慧架啦
你想點姐

天地有正氣